有冇人知大阪街邊d校服妹妹其實做咩？

Cafe?

個個都化撚晒妝好撚qq喎

做雞

叫雞唔係另一邊咩
買玩具條街都係？

推到有巴打試過

相呢？

走開左啦 如果經過番去影

呢啲係ptgf